witamy na poniedziałkowych zajęciach
koła informatycznego :)
:) jest fajnie albo nawet lepiej ;)

nowa zmiana w pliku

a tutaj zmiany wprowadzone w domu

jeszcze kilka zmian od Dominika :P
Siemka wszystkim. Udało mi się w końcu coś dopisać. Dzięki za pomoc Zygmunt za
 pomoc z forkowaniu :P
